因應警方要求，金鐘站今早將會關閉，荃灣綫，港島綫及南港島綫的列車將不停金鐘站

服務受阻 Service Disruption

因應警方要求，金鐘站今早將會關閉，荃灣綫，港島綫及南港島綫的列車將不停金鐘站
As requested by police, Admiralty Station will be temporarily closed, trains running on the Tsuen Wan Line, Island Line and South Island Line will not stop at Admiralty Station

列車班次受影響Train frequency affected

荃灣綫部分路段仍維持列車服務，但班次或會受到影響。請為行程預留充裕時間。
Train service is still operating between some locations on the Tsuen Wan Line. However, train frequency may be subject to change. Please allow more time for travel.

。

。 。

p

痴撚線，轉線都唔撚俾人轉
On99黑警